Файл из мастера был подтянут потому что мы основали свою ветку на мастере.

Зачастую удалять ничего не нужно, но почему бы и не удалить его?)

![kit](https://i.artfile.ru/1920x1440_907359_[www.ArtFile.ru].jpg)
